大家入一入嚟

你哋獌成日開post屌
廢蘭尼
月巴
普巴
伊巴啊etc.
佢哋最多只係冇表現啫

我轟雞囂半季大派3粒大膠都未出聲
btw依家真係忍唔住
反7頭安嘅唔該都先反雞囂啦